0350 青衣有呀伯拎住鐵通周街走 未有任何行動

0350有一個呀伯係青衣公園外近青衣邨巴士附近拎住枝鐵通 未知目的同未有行動 住附近要小心

push

推

小心

1550呀MA，識唔識24小時制?

Sor 加返pm

誠邀左膠擋棍

個頭好似冇CAM

啱啱有阿叔撕連儂牆

有事私了唔該
唔好打死 斷手斷腳就夠

有左膠就推過去擋棍，咁鐘意勸交啊拿